"#  React Part1 
some corrections (adding onchange event)

1) npm install
2) node server.js


"################
Задание:

Создать компонент, который будет оперировать списком пользователей. Компонент должен содержать 2 дочерних компонента:

Компонент для добавления пользователей
Компонент для отображения списка пользователей. Компонент для отображения информации об одном пользователе
Компонент для добавления пользователей должен содержать поле для ввода имени и кнопку “Добавить”. Для обработки действия кнопки передайте в данный компонент функцию-обработчик из родительского компонента, для того, чтобы вы смогли сохранить добавляемого пользователя в состоянии главного компонента.

Объект пользователя содержит только имя и уникальный идентификатор.

Компонент для отображения списка пользователей в свою очередь содержит массив компонентов, которые отвечают за отображение добавленных пользователей. Компонент для отображения информации об одном пользователе в списке содержит имя пользователя и кнопку удаления. Функция-обработчик удаления аналогично компоненту для добавления пользователей должна быть передана из родительского компонента, как и список пользователей для отображения.

Использовать где необходимо:

props для передачи функций;
state для текущего состояния отображения;
Правильно использовать атрибут key для списка;
shouldComponentUpdate;
Event handling;
P.S. Не забудьте хоть о каких-то стилях, чтоб было понятно где что.